{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009973",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42041&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "광주 상무 허니문 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは19:00に可能で、チェックアウトは12:00です。 チェックインとチェックアウト時間のご案内です。 宿泊料金は、基準人数によって決まり、パーティールームなどの特殊客室は直接人数確認が必要です。 追加料金が発生する場合がありますので、基準人数を超えないでください。 未成年者の入室可否は提携店に確認した後、予約を進行してください。 未成年者の男女同室での宿泊予約による入室拒否はキャンセル/払い戻しが不可能であり、提携店の事情により発生するキャンセルは100%払い戻し処理されます。 客室情報は提携店の都合により随時変更される場合があり、これによる不利益については責任を負いません。 入室の際に利用可能な施設としてはPCとTV接続が可能であり、Full HD画質のTV、高級マッサージチェア、最新ヘアドライヤーとコテ、WiFi(無線インターネット)があります。 すべての寝具類は再利用せず、出張のお客様はプリントとファックスを利用できます。 静かで快適な宿泊施設としてぜひご利用ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時ですか？",
            "answer": "チェックインは19:00に可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは12:00です。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金はどのように決まりますか？",
            "answer": "宿泊料金は基準人数によって決まります。特殊客室の場合は直接人数確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "追加料金はありますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生することがありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の入室可否は提携店に確認した後、予約を進行してください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約による入室拒否はキャンセル/払い戻しが不可能であり、提携店の事情により発生するキャンセルは100%払い戻し処理されます。"
        },
        {
            "question": "利用可能な施設は何ですか？",
            "answer": "PCとTV接続が可能であり、Full HD画質のTV、高級マッサージチェア、最新ヘアドライヤーとコテ、WiFi(無線インターネット)があります。"
        },
        {
            "question": "寝具類は再利用されますか？",
            "answer": "すべての寝具類は再利用せず、毎回新しいものをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "出張のお客様は何が利用できますか？",
            "answer": "出張のお客様はプリントとファックスを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "快適な宿泊施設としての特徴はありますか？",
            "answer": "静かで快適な宿泊施設としてご利用いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 330,
        "QA": 387
    }
}